計落條數，全民檢測洗5.3億其實好抵

5.3億請左咁多支那人落嚟搞半個月大龍鳳，又唔結婚又唔食嘢又唔疴尿，至少都搵到四十幾個帶毒藍屍出嚟

比較番之前個底褲口罩，洗成8億，派完又冇人戴，專家仲話個口罩有毒，全香港人埋單畀柒婆一個人戴。比較之下，全民檢測係咪好抵呢，諗落條氣都順番啲

可以兩筆錢都唔洗
唔洗比較
屌你老母

諗一諗個垃圾廁所整幾百萬
條氣又順？
原本打你十拳
今日打少一拳
已經要謝主隆恩

喂你食兩舊屎
第一舊臭啲，第二舊冇咁臭
比較番其實第二舊好撚好食?

學台灣封好個關就得啦

5.3億係俾支那條數ja, 香港果班工作人員同場地隨時又過億。